利物浦成為本賽季英超第一支護級成功的球隊

利物浦客場2-0擊敗西漢姆聯後，本賽季的聯賽已經取得了23勝1平的恐怖戰績，70個積分也領先第二名曼城19分之多。

目前聯賽24輪戰罷，諾維奇積17分排在倒數第一，另外兩支降級區的球隊——伯恩茅斯和沃特福德同積23分，和利物浦之間有著47分 的巨大差距。

本賽季聯賽還剩下14輪，最多可以拿到42個積分，這意味著利物浦的排名不可能會低於伯恩茅斯或沃特福德，也就是說，利物浦成為本賽季英超第一支保 級成功的球隊。

寫呢段野條友都幾無聊

乜撚嘢叫 伯恩茅斯或沃特福德？

91分都降得班啦，70分點會成功護級

伯恩茅斯或沃特福德

樓主大陸仔

上場已經護左啦

支那最鐘意將譯到又q口又長又難讀

攞64分已經數字上 100%護級成功
唔駛理其他隊踢成點